% \cofeDm{0.9}{0.4}{180}{0}{0}
\section{Du kan gøre hvad du vil - Christian Brøns}
\textbf{[Verse]}
\begin{lstlisting}
            Am
Havde du forventet
              G
at livet sku' være
        F             E
lige så længe uden at se 
                 Am
Tilgiv min angst for
           G
tro på min godhed
                F
jeg sku' ha sat grænser
                 E
det ved jeg godt nu åhhhåhhh

\end{lstlisting}
\textbf{[Chorus]}
\begin{lstlisting}
F        G            C
  Du kan gøre hvad du vil
    E         F
men aldrig forråd dem 
    E
der lever i din sjæl.
F        G            C
  Du kan gøre hvad du vil
    E         F
men aldrig forråd dem
   E
du elsker.

\end{lstlisting}
\textbf{[Verse]}
\begin{lstlisting}
Dagene du havde venner omkring dig
findes med glæde, findes med sorg
for da du forsvandt bort, bort gennem natten
os der har kendt dig, fuldt dig så tæt

\end{lstlisting}
\textbf{[Verse]}
\begin{lstlisting}
Alt hvad du prøver, hvordan du lever
verden i smert, rum uden lys
noget skulle ha' sagt dig meget mere
kærlighed mister, frygten for tab.

\end{lstlisting}
\textbf{[Chorus]}
\begin{lstlisting}
Du kan gøre hvad du vil
men aldrig forråd dem 
der lever i din sjæl.
Du kan gøre hvad du vil
men aldrig forråd dem
du elsker.

\end{lstlisting}
\textbf{[Verse + strings]}
\begin{lstlisting}
Havde du forventet
at livet sku' være
lige så længe uden at se     
Tilgiv min angst for
tro på min godhed
jeg sku' ha sat grænser
det ved jeg godt nu...
\end{lstlisting}
